覺唔覺痾屎痾到叫出聲既人好撚on9？？

係格離廁格 痾一舊叫一下
又臭到仆街

錄音黎聽下

你去睇GV 差唔多的

會唔會唔係屙緊屎

一路痾一路丁

望過去睇下係咪有四隻腳

唔係基post

樓主唔痾屎

好似打網球咁

識條春咩你